(強行配對) 將還願杜氏一家代入中英港關系

玩完覺得咁樣配對都講得過
如果覺得亂黎請細力負評
內容全部都係劇透，未玩過請自行上一頁

********************************
首先杜豐于可以影射係親中港共
鞏莉芳係港英政府同班移民撚
杜美心係香港居民
最後慈孤觀音就係中共

咁原本杜氏一家相安無事，甚至美心有參加歌唱比賽，可以理解為香港曾經係亞洲四小龍之首

之後父親母親不和，父親迷信觀音，一車車香火錢俾曬中共，即係D大白像工程等利益輸送，原本應該係醫病既錢全部都奉獻曬

咁到97年港英政府移交政權，自已就走左去
就同老母鞏莉芳唔信任觀音，再度復出做歌手一樣，正式離開一家人

咁遊戲中講杜美心其實係痴老豆多D，就好似當初大部份人都以為中共唔係咁差一樣

最後當然係老豆唔面對女兒的病，相信觀音既方法，逼個女浸蛇酒七日

香港依家就係浸緊蛇酒，就黎俾活生生浸死

美心第一次發病可以理解做97回歸
97後有楊利偉 北京奧運會等等，令奶共覺得中共好勁
美心第二次發病就係雨傘運動

港共同老豆一樣，試圖將老母妖魔化，成日話港英做D建設係洗曬D錢
其實係老母每個月都問娘家拎錢

第一次發病後有好轉係因為中共果時未露真身
之後香港都病入膏肓仲要亂咁黎